## Schéma

- Titre : Synthèse du Séjour de Résumé par séquence anonymisé
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` => table [T_RIPaa_nnFB](/tables/T_RIPaa_nnFB) [ `ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20RIM-P/T_RIPaa_nnS.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ETA_NUM_EPMSI`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`FOR_NUM`|chaîne de caractères|Numéro de version du format de SRPSA||
`ETA_NUM_TWO`|chaîne de caractères|Numéro FINES géographique||
`RIP_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel de séjour||
`COD_SEX`|chaîne de caractères|Sexe du patient||
`SEJ_DUREE`|nombre réel|Durée couverte par les séquences||
`SEJ_NBJ`|nombre entier|Nombre de journées de présence ||
`SEJ_FINI`|chaîne de caractères|Indicateur de séjour terminé||
`HOS_TYP`|chaîne de caractères|Type d&#x27;hospitalisation||
`SOR_MOI`|date|Mois de la date de sortie du séjour||
`SOR_ANN`|année|Année de la date de sortie du séjour||
`ENT_MOD`|chaîne de caractères|Mode d’entrée||
`ENT_PRV`|chaîne de caractères|Provenance||
`SOR_MOD`|chaîne de caractères|Mode de sortie||
`SOR_DES`|chaîne de caractères|Destination||
`TYP_GEN_RSA`|chaîne de caractères|Type de génération automatique du RPSA||
`SEJ_NBJ_PARTL`|nombre réel|Nombre de journées et demies journées en hospitalisation partielle||
`SEJ_NBJ_CPLT`|nombre réel|Nombre de journées de présence en hospitalisation complète||

